絲打請入...火花？感情？

其實你地到幾多歲先識諗？
點解你地可以因為個一下火花 個一下激情 而放棄一個同你拍緊拖，好安穩既男朋友？

你地係咪覺得突然間鍾意左一個人都唔關你事你控制唔到？
點解你地咁自私？

其實男人咪又係咁

其實男人女人都係咁

男人普遍唔係會食完就算？男人出去偷食都仲識返屋企

嘜食完識返屋企 同 走佬 有分別咩
都已經係做咗對唔住對方嘅事

因為男人比較着重承諾

就算已經冇咗愛情

我唔係想合理化男人偷食，只係想講男人如果搵到個好女朋友唔會為左個一下激情而放棄囉..

其實已經無咗一齊嘅意義

點解女人唔可以因為有男朋友，所以___________
反而係因為___________，所以飛左男朋友？
乜拍拖唔係應該對方為大？
除非你唔覺得對方會可以同你行落去啦

答我呀答我呀答我呀答我呀答我呀答我呀

正常都> 25 歲

我呢一刻都係咁
我都覺自己好唔理智
好彩新鍾意個男仔唔鍾意我
死死氣返男朋友身邊

只可以話另一部唔適合自己
其實冇分男女，有人真係可以得激情而0承諾
一段關係都冇可能得火花啦，火花可以持續幾多年啊
可能經歷多左先會明

一隻手拍唔響

因為拍耐咗所以之後成世冇火花其實都唔合理架喎
我覺得有d嘢係要耐唔耐做下先得，拍得耐唔係借口

利申：婚已結

冇錯

你會做d咩哄佢？
情人節會唔會送花

覺得送花好貴
黎緊諗緊送唔送？

咁都講得出

心諗